Hibernation module puts microcontroller into the SLEEP MODE?
A. True
B. False
ANSWER: A

Which memory adresses are allocated for I/O ports in TM4C123GH6PM?
A. 0x0000.0000 - 0x0003.FFFF
B. 0x2000.0000 - 0X2000.7FFF
C. 0x4000.0000 - 0X400F.FFFF
D. 0xE000.0000 - 0XE004.1FFF
ANSWER: C

NMI(non-mask interrupt) is using for immediate execution of safety critical tasks?
A. True
B. False
ANSWER: A

What we need to get I/O configuration?
A. 2 XOR gates 1 NOT gate
B. 2 Tri-State Buffers 1 NOT gate
C. Hibernation Module
D. FPU
ANSWER: B

Why we use Pull-Up and Pull-Down resistors at inputs?
A. to work with SPI protocol at under all conditions
B. to protect our microcontroller from over-voltage
C. to get I/O configuration
D. to ensure a well-defined logical level at under all conditions
ANSWER: D

Pull-Down resistors are always between input port and VCC?
A. True
B. False
ANSWER: B

If you give "0" to AMSEL registers of a port, you disable the analog function?
A. True
B. False
ANSWER: A

DEN registers work for enabling the digital pins?
A. True
B. False
ANSWER: A

AFSEL registers don't work for selection of any alternate function for any pins?
A. True
B. False
ANSWER: B

When we enable an alternate function, we should get help from alternate function table?
A. True
B. False
ANSWER: A

What is the general name of last 3 hexadecimal numbers at AFSEL and PCTL registers?
A. Base
B. Port
C. Offset
D. Pin
ANSWER: C
